如果你一世人只可以食一樣嘢嘅話，你會揀咩

我先

脆香雞翼

女

呀媽煲既湯

飯

食女唔會飽

最重要係老母為你煲嘅嗰份心意

會唔會齋咗啲

焗肉醬意粉

漢堡

呢個都正

香蕉

是日晚餐

譚

自助餐

薯蓉

拉麵

青紅羅白煲豬骨
有菜有肉有湯飲

超級大米算數

呢個屈撚左機

反而呢個又真

次次我都話唔想飲咁多，佢都係話有人肯煲畀你飲你就幸福喇
好唔好飲都係其次，到我飲唔到嗰陣時證明老母真係老喇

壽司🤤🤤 到時想食咩就舊飯上面配咩🤤🤤